(1q題）邊到嘅人係最深紅？

李斯

錯

張超雄？

江門

紅磡

No

deep web(red)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

共產黨總部

1Q題